齊來免費報考DSE 投票留名區

政府玩大咗，一陣20幾萬人考DSE就好笑

(非原定下屆考生) 考既正評
(非原定下屆考生) 唔考既負評

考

考，報8科

報盡佢啦

最多返工攞幾日假

中英數通 中西歷地理經濟 已決定報呢d

有興趣
但點報

中英文

9月

英文化學數學

開定study group

報了不去
睇你要預留多少試場

下年DSE條curve會唔會飛左上天

我真係考
利申讀緊u 想考中 英文

對唔住啦 下屆同我oral 既dse雞

試下係試場玩中忍考試
咁大個仔都未試過係公開考試出貓

唔去既 唔該都報一報名

好似會犯法

本身就打算考，而家免費考仲好，報多幾科

中英數通 hist Chist Econ M2

利申成世人未讀過文科同商科

中英數通 phy chem bio m2

Act
Music
中
英
數
通

日校生 同 dse 考生條curve 好似分開

中英文m2

利申 act 同 music真心想考
中英文淨入oral同作文
Math 諗住做mc試運氣
通識就去頌讚波仔德政，等我有得試下

如果唔洗錢 真係會報黎玩下

乜都報，不過唔去

地理都唔考

如果真係免費 報硬 中英數通識 黎玩串個party
特別係中英文speaking 當年5* 5
利申： 讀緊U 夾心 咩都冇 好撚嬲

成世人都未試過考試abs
好無今次試下

考撚硬

考評局印唔印得切試卷

考評局加DSE考試費 考6科須付2894元 加約4% (16:57)
2017/5/19
年年加價咁貴唔想考返 家陣考返十科

想考物理+中史

麻煩大家一定要報中英文，去考oral

玩大佢

中英文 中文去考reading 作文oral 英文去oral
報埋通識 VA 中史

好招 然後d考生少左好多聽人揭紙聲既壓力 因為好空鄺空鄺

英文ORAL: HALO 屌你老母

劉明睇區內所有體育館變晒做試場

歷屆AL班精英走晒出嚟

我都加入戰團先 無壓力作賽

係時候到我1000歲重出江湖啦！
主科「中英數通」通殺！
選修一於就揀中史西史地理生物

齊來考試！喺試卷上寫大字報！頭四頁紙每頁用紅筆各寫一個大字「天」「滅」「中」「共」，之後開筆寫盡由1921年中共建黨以嚟嘅種種黑歴史！弘揚大嗚大放之精神！

中5出左去讀書中學都冇畢業想考返次